點算彷彿見到 登登 會被暗殺嘅原因？

Dllm 出咁多斷人衣食，而且ON９嘅政策
驚佢奶完中共同大財團，都會冇命享